原來我仍然很想你……

10個月前，因我一句衝口而出
我們逐漸斷絕來往
從這網絡發達、瞬息千里嘅時空回到原始時代
同在一座孤城，你我再次迷失係茫茫人海裡

每天每秒遇上的路人不同
為何總是不見你的身影？
縱使已將你住處附近、工作附近都走遍了，
何解總找不到你？
很想你，越要忘記越要記起越以為自己釋懷越是會不經意想起越是不經意那失落和茫然便越犀利

我是輸了。把一直藏在櫃內不給你的盒子寄出
但願這一切心事也隨這盒子離我而去
然後我能不再過問一句

屌你老母唔知想噏乜鳩

點撚解要你知我噏乜鳩？

hey
這邊的天氣漸回暖

我這邊才剛轉寒

不要掉以輕心啊，小心倒春寒